唔好執著於捉鬼

P牌仔第一次出post有錯輕輕屌

我哋咁辛苦捱咗兩個月行到嚟呢到
唔想因為呢兩日嘅事一舖清袋

自從星期日開始
無論連登定facebook個個都好似捉鬼大會咁
郁啲就話人係鬼係啲狗扮示威者
開始有啲14年影子

其實點解要咁執著於捉鬼呢？
鬼又唔係星期日先知有
好似今日機場有人話有手足打記者打fa
但你唔可以排除手足因為太嬲而行為過火嘅可能性
見到嘅，咪去阻止囉
好似之前用laser pointer射街坊
有錯咪提出大家一齊學習一齊改善囉

呢個moment我哋真係好需要團結
雖然星期日單嘢令到我哋難咗去信身邊嘅人
但我依然想請你哋去相信
因為我真係好唔想輸

光復香港 時代革命

輕輕推三下

push

pish

係
與其一直捉鬼
不如諗下點做

入到去機場諗住係先知係勇武 和理非都會驚
比大家心理準備
起碼比大家清楚目標先
勇武都要準備好gear保證安全

屋企人都可以少擔心啲

有個建議係現場投票
舉手就得
正如我地爭取緊的民主一樣
少數服從多數 （起碼係機場入面）
無論咩立場都係勇武又好和理非又好
都尊重番現場投票結果

BTW我覺得今日大家做得未係完美 但應該自豪